誰幫襯藍點就批鬥誰，要佢跪玻璃

請佢食衲煲好過啦